這是一個完整的傳球者的標誌，威脅到三分線兩邊，吉爾傑-亞歷山大加入了精英名單。 Shai Gilgeous-Alexander只知道一個檔位:駕駛|Louis Zatzman | 2021年2月26日|FiveThirtyEight 
 羽毛球是一種零和遊戲，贏家和輸家的數量完全相同，所以值得注意的是，“我要輸了”是清單上的首位，而“我要贏了”甚至沒有出現。 馬拉松運動員(和羽毛球運動員)在想什麼 
 該名單上約70%的學生在疫情前也被認為長期缺席。 疫情期間，人數空前的學生失蹤。 學校比以往任何時候都更努力地尋找他們。 2021年2月26日|華盛頓郵報 
 這些名單包括醫院、診所、公共衛生中心、醫生辦公室、藥店和雜貨店藥房的提供者。 美國疾病控制與預防中心的疫苗發現者(VaccineFinder)旨在幫助你找到COVID - 19疫苗，但需要大量工作 
 有了它，你就可以把燉菜加到“加沙拉”的菜單上了，我想說，這個清單也足夠讓這個話題標籤流行起來了。 一碗豆子配上寶石色沙拉，這是一頓新鮮、美味的晚餐|Ellie Krieger | 2021年2月25日|華盛頓郵報 
 正如這個列表所顯示的，懲罰通常是短時間的監禁和/或適度的罰款。 為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸 
 “格隆科夫斯基”本身聽起來從來沒有像一種豐盛的波蘭燉菜或一名d級WWE表演者的名字那樣色情。 速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 儘管對他的運動技能表示尊重，但格隆科夫斯基在全美橄欖球聯盟(NFL)球員名單上的位置並不高。 速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 事實上，在吉列體育場中場休息時，他甚至在NFL球員名單上都排不上靠前的位置。 速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 除了航空公司本身，還有一個更大的原因，就是為什麼獅航和其他61家印尼航空公司會出現在這個黑名單上。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 他列出了受洗印第安人的贊助人名單，其中包括許多法國貴族和神職人員。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 偉大的亞伯拉罕先生可以以任何價格獲得一長串偉大作品的無限佣金。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 紳士雜誌上有一長串的橋樑和教堂的名單，證明了他的聲譽和技巧。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 在德意志各州，吸菸的習俗是普遍的，菸草在他們的支出清單上佔了很大一部分。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 這次盤點的結果顯示，有11卷未入賬，其中一份清單附在後面。 大會圖書館1924-25年館長報告|(新西蘭)